想搵下今日係黃大仙社區中心玩既巴打

如題

黃大仙社區中心 有咩玩?

明愛青年中心 好似係